2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

1. Створити новий репозиторій на сайті https://gitlab.com/
2. Клонувати його за допомогою команди git clone та створити файл з виконаним домашнім завданням у папці з клонованим репозиторієм
3. У папці з клонованим репозиторієм виконати команду git init.
4. Виконати команду git add.
5. Виконати команду git commit -m "new homework added"
6. Виконати команду git push
7. Оновити сторінку проєкту на сайті https://gitlab.com/ і впевнитись, що файл додано

2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

1. Створити новий репозиторій на сайті https://gitlab.com/ та скопіювати посилання на нього
2. У папці з клонованим репозиторієм виконати команду git init.
3. папці з існуючим ДЗ виконати команду git remote add origin _посилання на репозиторій_
4. Виконати команду git add _назва файлу з ДЗ_
5. Виконати команду git commit -m "old homework added"
6. Виконати команду git push -u origin master
7. Оновити сторінку проєкту на сайті https://gitlab.com/ і впевнитись, що файл додано
